百國會否聯手對付中國?

定係 睇錢份上百國繼續奶共
死左既人...........，算數啦，中國都冇心既

用口對付ok ,本地生產不了, 出兵?FF少Ｄ

個人覺得根本唔到啲總統話事
佢地都要交差 侵侵都唔可以為所慾為
正如啲陰謀論 話世界背後有股力
有個組織 反而信下都幾好

左膠當道
同香港一樣

有預感
就算証明到隻病毒真係中國發明
睇錢份上都會繼續奶共

但平民仍然會歧視華人

可能性好低，最終好大機會都係錢作怪

芝麻人搵埋好多非洲國
數人頭冇用